(街機)頭D zero卡係邊到買

我係街機新手，最近開始玩頭D，但唔知邊度可以買/攞卡，求各位解答

正路唱錢個度有得買

前提係你玩既係頭D ZERO

啫係櫃台個度？咁大約幾錢張？

thanks